點解iPhone X 個moon 黃過之前咁多

三星oled

係
都唔知點解咁多人買
激死

邊度多呀？睇過

你可以關左true tone佢，右上拉control center落來，3D touch 個光暗，右邊果粒click一下，即刻藍到喊

都係黃過之前d moon

咁你開翻之前部機個nightshift中和下

moon你老母

色準既野我地識條鐵咩

其實色域越廣係會越黃
因為色域擴張通常綠色延伸得最多，藍色最少，
P3對比sRGB係多左一截綠黃紅，所以兩者對比白色會覺得P3黃左
而每個mon出廠嘅色其實都唔一樣，實際色彩空間係必須大過P3，只不過係calibrate左去一個最接近色溫，所以唔同mon有少少唔同色。因為人眼對藍光唔敏感，紅綠偏移對眼球影響就會比較大，所以會感覺到偏黃。而藍色oled本身平均壽命短，所以當佢衰退就會更加突顯紅綠色域

利申：9up

色溫正常？

On9 仔第一日上高登

皮已正

我個部係偏紅，其實有冇問題
之前換過一次，個部係明顯偏黃